條街d大陸妹好正

要樣有樣 要波有波 要腳有腳
我都分唔清亦唔理係新香港人定係大陸人了

哈哈
有病就睇醫生啦

你係咪唔打算畀圖我地睇？

伯母都好正

冇圖學人開post